「學術台」關於投石機

****純學術討論****

尋日見到有個師兄用晒成個人嘅力去拉嗰條橡筋

有一啲好少少嘅辦法例如

會慳好多力

****純學術討論****

本人喺度重申切勿使用任何投擲裝置破壞任何物件，否則可被控刑事毁壞

圖中呢種設計要靠人力直接拉低，其實仲曬力

其實我唔係想講呢隻，係想講搖搖板嗰隻

簡單啲來講就係一塊木板加一個支點一嘢跳上去或者踩落去就發射，好似小學彈擦膠

有冇人知咩game?

係模擬市民

整左點帶出街

用像根一條易收藏好多

一定搭建時耐,要材料又射唔準
人肉丫叉係有合理準度又可以快速搭建, 適合be water偷塔用
人力可以大家接力, 咁多巴打

樓主是一位打字快過用腦的網民！

****純學術討論****

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

拋物線有鳩力咩

點會唔知

有冇可以多發㗎?
一發一發咁。好慢。
最小都同時可以發10件嘢
最好可以飽和攻擊

貪遠姐，可以去到一、二樓嘅窗，仲有圍牆內嘅深處。

琴晚個投石器勝在入場門檻低
一條咁樣既橡筋已經成事
特別而家hit and run遊擊戰
組裝需要時間 速龍突襲咪好麻煩？

施君龍？？？
施君龍拎埋香港身份證出黎做腦細啦on9一毛

弱智

當年就係比呢班大陸撚攪一攪，之後全部都囉到單程証、之後再150個

真係大陸撚身份係唔同d，明明審左終生監禁、忽然又變8年，條仆街出黎又囉埋身份証、唔夠四年就做埋老細，唔係有西環攪攪陣真係唔撚信

推

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK